份工做得幾開心，奈何市道差收入大減⋯

做緊Sales , 賣貴價野
都做左四年，但靜左成人年幾。由月入五萬去到今年大概應平均兩萬幾，同事Ok，唸緊無起色就轉行，畢竟開心唔可以當飯食～大家有無類似經歷

月入五萬頂

市道好到恒指五萬點咁 明顯係樓主間野垃圾

我個行無關股市樓市事